# README #

### Cos'è questo repository? ###

Genera lista processi da whitelistare

### Setup? ###

install autoit3 & run

### Con chi parlo? ###

Lo sviluppatore si trova su [realizzazione siti web torino](https://www.carontewebagency.it/)